第一次見面就叫人學多啲野，上進啲

話說今日去見過女仔，第一次見面，就話你要學多啲野，上進的，係乜嘢玩法

課程雞

跟手就叫你去讀啲奇怪學校

分手

人生改善課程

做乜有負評

介紹左咩人生課程俾你？

仲去聽她鳩噏

不了

聖經班